【歌手2017】點睇哈薩克歌手Dimash！？

一個憂傷者的求救 —五大難唱法語歌—

Opera2 —俄國海豚音王子Vitas著名歌曲—

天亮了—中文歌—

仲有佢之前唱第五元素又係好勁
認真今季冇人係佢嗰皮 就算有林憶蓮都係咁講

先唔講佢嘅高音有幾癲

淨係維持音準已經係賣點

唔係連登冇人啊

點解會有負評

【版權？咩嚟㗎？】偷人首歌參加《歌手》仲拎去賣 迪瑪希涉侵權收律師信

版權？咩嚟0架？

由《我是歌手》到依家改名做《歌手》——有傳係因為禁韓令而改名，更有傳謂，湖南衛視其實冇買到版權。

究竟呢個禁韓令下嘅《歌手》係老翻定正版？係禁韓定唔係禁韓，呢兩個問題已經唔係問題，最新嘅問題係，俾大會「高度讚揚」、譽為「進口小哥哥」嘅哈薩克代表迪瑪希，竟然涉侵權。

事緣迪瑪希喺上期《歌手》比賽中，以一首烏克蘭裔歌唱家維塔斯（Vitas）成名之作《Opera 2》再贏no.1，連升三Key令唔識俄羅斯話嘅現場觀眾都激動流淚，果然不負「哈薩克國寶」之名，香港人熟悉嘅林憶蓮同佢恩師杜麗莎，排名都要靠邊站。贏咗no.1之後，迪瑪希喺噚晚嘅大陸賀年節目裡面，又唱一次。

點知，今日俄羅斯製作人兼Vitas經理人普多夫金(Sergey-Pudovkin)，喺微博替Vitas發佈「維權聲明」——— 律師信，指迪瑪希已多次喺冇授權情況下改編、演唱Vitas嘅作品《Opera 2》，「已經嚴重損害了我方合法權益，我對此很痛心，希望通過法律途徑能讓此事得到合理的解決」，要求湖南衛視停止侵權行。

不過其實真正有責任嘅，係迪瑪希同佢所屬唱片公司，事先應與Vitas經理人公司或唱片公司傾妥版權，而非「粒聲唔出予取予攜」。問題唔止咁，依家迪瑪希仲竟然，將佢翻唱嘅《Opera 2》版本擺上微博上賣，每首兩蚊人仔。
迪瑪希唔止係零食本，仲有錢賺添！
版權，咩嚟㗎？

責任不在歌手喎

Opera 2連升3度真係癲，完全毛管棟
其實佢真係唔係歌手既level，係歌唱家

橫睇掂睇咪又係另一個Borat

第一期最好聽 真心第一實至名歸

但第二期唱opera完全無鋪排 一咪升key 9叫 加上同原唱個種空靈感差太遠 個人認為唔應該第一 同期林憶蓮首無賴唱得好好聽 第一我會比憶蓮

第三期迪瑪希唱得唔錯 可惜係d英文真係.... 技術佢無問題 最大問題係佢既語言

btw宜家個個學晒佢一味9叫同唱高音 特別係果個咩譚晶 真係柒到出味 又唔諗下一個歌唱家叫同一個大嬸9叫差幾遠

Dimash有d底牌盡出既感覺
3首歌曲既玩法差唔多
都係混合左幾種唱法，搞到音色唔統一
太過依賴頭聲
比較期待佢中低音既突破
如果咁唱落去可能前3都入唔到

未出曬㗎其實
睇翻之前比賽嘅片

論技巧黎講，冇乜好彈架喇
但咬字真係唔太得，無論英文歌定中文歌都係咁（有人話佢法文嗰首都多咗好多r音，但我唔識法文，唔評論），一爆高音就lur埋一舊
嗰首天亮了，唔多掂，純粹賣弄高音，感情發揮完全錯曬，咬字lur得好勁，如果想在今次比賽贏，咁嘅表現唔足夠

正宗支那口味

呢首真心顛

老實講佢果種係鳩叫level 咩？

呀gem 就鳩 , dimash果隻一聽就知難超多

太勁
真係當之無愧

秋意濃及最新的Uptown Funk都比佢改到/唱到不淪不類。

的確
opera2太快出啦
之後聽其他歌就算有高音都無驚喜
仲要好似醬咁係咪都加高音